下集湯神君係咪要表白了

差啲以為今集完

覺得唔會，朋友以上

當住今集完先

沒有朋友

有女朋友

井狗負乜能野評 屌你老母

佢都有開post

molamola

千尋應該都係食唔到湯神嫁啦

做朋友已經超完成

個結局都好甜沿著成套漫畫淡淡然嘅風格收尾但係好唔捨得

好感動

無朋友但有女友

千尋寶寶得米了

依家追緊漫畫，好好睇

樓主講緊動定漫?漫唔係已完喇咩?

呢套冇動畫

千尋bb

重睇左一次，好好睇

最後一格係咪又係月色真美

用左兩日睇晒，千尋
結局

但有老婆